[CS:GO] 物品買賣區

如題
見連登好似無一個集中post 俾人買下野大家想放/收野都可以跟以下格式

物品:
Float Value:
Trade Ban剩餘日數（如有）:
售價或以物品作交換:
物品截圖或Steam Profile Link:
聯繫方法:TG/Steam

大家係買/賣之前都可以去以下網站格下價

賣souvenir dragon lore fn
Float 0.00001
20億

例子
物品:★ Karambit | Tiger Tooth (Factory New)
Float Value:0.04479589
Trade Ban剩餘日數（如有）:3日2h24min
售價或以物品作交換: 2400 HKD
物品截圖或Steam Profile Link:
聯繫方法:TG/Steam

大戶

推

收一把 Talon knife
最好係原版刀

輕輕一推